希望「試當真」唔好成為下一個「男人EEETV」同「達哥」

初頭俾連登仔女捧上天

但因為講咗/做咗啲唔啱聽嘅說話/行為

俾人打落深淵

大家都知啦連登啲道德標準同龍門成日搬來搬去架嘛

我對你哋有信心架

利申唔係豪哥

捧咩，個班公關5毛黎，一開頭撚有連登仔識佢老鼠

越亂越好

captv 點會唔識 大佬唔好咁孤陋寡聞

有錢收就唔會討好全部人啦
一定仲有班人繼續睇

連登仔捧別來無恙朗誦版先

真

佢應該講緊eeetv

連登要聖人先可以上神枱
但係人非聖賢
總有啲嘢唔啱你心水
所以遲早有一日畀人踩到做過街老鼠

心水清

由delivoo條廣告開始已經unsub block埋

Etc 收皮啦
垃圾都拎泥講

遲早嘅事

賣廣告 扑

D post好撚煩

最緊要嫩 愈嫩愈好

連登不嬲咩都屌嫁啦

學豪哥話齋話知佢正負皮，make到noise已經成功

啲達狗迷又蒲頭

etv 同達或者試當真紅嘅程度爭幾個lv喎

達哥:我仲大把廣告

樓主有預知能力

根本就大家一廂情願老屈試當真係黃

然後就強加啲黃屍標準落去

老實講吖
我覺得連登仔爭豪哥一個道歉
大家屈佢係黃, 佢都冇同你班戇鳩仔計啦

唔鍾意咪唔好撚睇囉！咁撚多嘢講
畀得嗰一百幾十當自己大股東？
笑撚死人咩

根本次次都係咁
連登生態循環

根本一有人紅連登就想佢死
成個英皇同蘋果日報咁心胸狹窄
我仲記得Ben sir啱紅嗰時明明完全冇爆點冇野寫人地Ben sir陪老婆買餸壹週刊都係要長炮zoom in擺上封面肉酸到呢

試當真本身都唔係靠連登紅
連登仔將自己睇到咁重要 當自己主流